中聯辦：激進份子謀十一攻擊警隊是公然挑釁國安法

中聯辦表示，香港有反中亂港勢力，無視12名港人非法越境案的事實和本港警方反對，執意煽動在10月1日發起非法遊行，甚至提出釋放12名港人的荒唐要求，是言無法綱、行無底線；又指極少數激進份子策劃所謂「月夕行動」，發起暴力衝擊、攻擊警署，甚至慫恿非法購買槍械等殺傷力武器，恐怖襲擊警員，強調這些公開煽動顛覆國家政權、攻擊執法機構和警員的恐怖行為，是對港區國安法和本地法律的公然挑釁，會堅決支持警方果斷執法，確保廣大市民度過一個歡樂祥和的節日。

中聯辦又指，12名港人犯罪事實清楚，適用法律明確，案件正在依法辦理，但一些別有用心的人士藉此散佈所謂「勾結送中」等謠言，「無理搞三分」，甚至聲言要重啟黑暴行動，認為正是這些人他們蠱惑非法越境者以身試法、走上歧途，是禍害香港的幕後黑手。

原文網址：

極少數激進份子策劃所謂
即係黑警派個3000人

瘋狂打稻草人

邊攻擊警隊還攻擊警隊，犯國安法還犯國安法
兩者有乜關係，點解我唔係好明❓😅

12個香港人嚮支那係普通偷渡罪疑犯
佢哋響香港涉乜案關你支那狗撚事

支聯辦係咪想顛覆普通法無罪假設?
係嘅話大聲出嚟講馬道立錯嘅
順便公佈俾外資聽香港唔再行普通法

黑警：問咁多野都係違反國安法

港共話香港係獨立關稅區都係公然挑釁國安法
企圖分裂國家關稅區嘅地位

未發生就插定先 同埋由頭到尾都係得黨報自己爆

明白嘅, 劇本

到時好似5月1冇人出黎就樣衰

簡直天謊夜譚，條街咁多差佬，邊有可能十一攻擊警隊？

倒不如話佢哋伏擊收工狗，狗宿，禍及家人，呢啲機會仲大啦，尤其啲人移民去歐美前

黑暴=黑警暴力

攪到遲早每年國慶都唔俾人慶祝

攻擊警署應該係刑事罪行，關國安咩事？想萬能key咪宣布一國一制囉，都唔知幾想

等睇搜出軍火庫

香港有幾百萬人支持踐踏國安法 點算

自編自導自演自責

邊個人叫謀十一？

謀十個細佬

其實點解次次都改D 咁柒既名

黑警關國安咩事?

西廠駱主任，国安委顧問又發號施令！

真係要郁手一年365日
日日都郁得手啦
貪你果日多狗咩戇鳩

搜左啦 唔係文匯報點作到有槍殺狗